搵人合租 20-30歲

岩岩出黎做野，搵到下錢

同屋企關係麻麻，想搬出去住

最好紅色/綠色線

乾淨 注意衛生

絲/巴都ok

tg:

巴
想短租, okay ?
想租邊度?